msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: RdAccess\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: 'nvda-translations@groups.io'\n"
"POT-Creation-Date: 2025-03-30 16:10+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-04-12 08:21+0800\n"
"Last-Translator: Alan <alanzhangcn22@gmail.com>\n"
"Language-Team: nvdacn.com\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=3; plural=(n%10==1 && n%100!=11 ? 0 : n%10>=2 && "
"n%10<=4 && (n%100<10 || n%100>=20) ? 1 : 2);\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../..\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: brailleDisplayDrivers\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: globalPlugins\n"
"X-Poedit-SearchPath-2: lib\n"
"X-Poedit-SearchPath-3: synthDrivers\n"
"X-Poedit-SearchPath-4: installTasks.py\n"

#. Translators: Name for a remote braille display.
msgid "Remote Braille"
msgstr "远程盲文"

#. Translators: Title of the diagnostics report dialog.
msgid "RDAccess Diagnostics"
msgstr "RDAccess 诊断"

#. Translators: The label for the NVDA Remote Desktop settings panel.
#. Add-on summary, usually the user visible name of the addon.
#. Translators: Summary for this add-on
#. to be shown on installation and add-on information found in Add-ons Manager.
msgid "Remote Desktop Accessibility"
msgstr "远程桌面无障碍"

#. Translators: The label for a list of check boxes in RDAccess settings to set operating mode.
msgid "&Enable remote desktop accessibility for"
msgstr "为以下项启用远程桌面无障碍(&E)"

#. Translators: This is the label for a group of options in the
#. Remote Desktop settings panel.
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#. Translators: The label for a setting in RDAccess settings to enable
#. automatic recovery of remote speech when the connection was lost.
msgid "&Automatically recover remote speech after connection loss"
msgstr "连接丢失后自动恢复远程语音(&A)"

#. Translators: This is the label for a group of options in the
#. Remote Desktop settings panel.
msgid "Client"
msgstr "客户端"

#. Translators: The label for a setting in RDAccess settings to enable
#. support for exchanging driver settings between the local and the remote system.
msgid "&Allow remote system to control driver settings"
msgstr "允许远程系统控制驱动程序设置(&A)"

#. Translators: The label for a setting in RDAccess settings to enable
#. persistent registration of RD Pipe to the Windows registry.
msgid "&Persist client support when exiting NVDA"
msgstr "退出 NVDA 时保持客户端支持(&P)"

#. Translators: The label for a setting in RDAccess settings to enable
#. registration of RD Pipe to the Windows registry for remote desktop support.
msgid "Enable Microsoft &Remote Desktop support"
msgstr "启用 Microsoft 远程桌面支持(&R)"

#. Translators: The label for a setting in RDAccess settings to enable
#. registration of RD Pipe to the Windows registry for Citrix support.
msgid "Enable &Citrix Workspace support"
msgstr "启用 Citrix Workspace 支持(&C)"

#. The label for a combobox in RDAccess settings to control connection notifications.
msgid "&Notify of connection changes with"
msgstr "连接变化通知方式(&N)"

#. Translators: The label for a button in RDAccess settings to open a diagnostics report.
msgid "Open diagnostics report..."
msgstr "打开诊断报告..."

msgid ""
"You need to enable remote destkop accessibility support for at least "
"incoming or outgoing connections."
msgstr "您至少需要为传入或传出连接启用远程桌面无障碍支持。"

#. Translators: The title of the message box
msgid "Error"
msgstr "错误"

#. Translators: Translation of the connection type in connection messages
msgctxt "connection type"
msgid "speech"
msgstr "语音"

#. Translators: Translation of the connection type in connection messages
msgctxt "connection type"
msgid "braille"
msgstr "盲文"

#. Translators: Translation of the connection status in connection messages.
msgid "connected"
msgstr "已连接"

#. Translators: Translation of the connection status in connection messages.
msgid "disconnected"
msgstr "已断开连接"

#. Translators: Translation of the connection message.
#. (E.g. "Remote braille/speech  connected/disconnected")
msgid "Remote {} {}"
msgstr "远程 {} {}"

msgid "Incoming connections (Remote Desktop Server)"
msgstr "传入连接（远程桌面服务器）"

msgid "Outgoing connections (Remote Desktop Client)"
msgstr "传出连接（远程桌面客户端）"

msgid "Secure Desktop pass through"
msgstr "安全桌面直通"

#. Translators: A choice in a combo box in RDAccess settings for connection notifications.
msgctxt "connection notifications"
msgid "Off"
msgstr "关闭"

#. Translators: A choice in a combo box in RDAccess settings for connection notifications.
msgctxt "connection notifications"
msgid "Messages"
msgstr "消息"

#. Translators: A choice in a combo box in RDAccess settings for connection notifications.
msgctxt "connection notifications"
msgid "Sounds"
msgstr "声音"

#. Translators: A choice in a combo box in RDAccess settings for connection notifications.
msgctxt "connection notifications"
msgid "Both Messages and sounds"
msgstr "声音和消息"

#. Translators: Name for a remote braille display.
msgid "Remote speech"
msgstr "远程语音"

#. Translators: The name of a remote synthesizer setting to select the fallback synthesizer.
msgid "&Fallback synthesizer"
msgstr "备用合成器(&F)"

msgid ""
"Allows using speech and braille with Microsoft Remote Desktop, Citrix "
"Workspace and VMware Horizon"
msgstr ""
"允许在微软远程桌面、Citrix Workspace 和 VMware Horizon 中使用语音和盲文"

#~ msgid ""
#~ "This add-on was previously called NVDA Remote Desktop. You have an "
#~ "installed version of that add-on. Would you like to update to RDAccess?"
#~ msgstr ""
#~ "该插件以前称为 NVDA Remote Desktop 您当前安装了该插件的旧版本。您想更新"
#~ "到 RDAccess 吗？"

#~ msgid "Previous version detected"
#~ msgstr "检测到以前的版本"
